我已經原諒咗安心，大家可以收手

你可能會問關我撚事

無錯，關我撚事咩屌你，洗夠版未